(a/i)三國志曹操傳online(37) 唔開POST成世做非洲人

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

LM

LM x2

我把大俠刀
Btw 百里xx 係非洲人

lm先
有冇5轉槍兵巴打有改版後用後感

好似冇特別唔同，一樣係冇命中香，吉唔到人

徐晃硬咗

不過都係果句 無齊裝手+7都唔駛玩

爆馬超極限3印, 馬超馬妹80, 馬袋60 夠唔夠? 其他人得20

想升香香 我無玉璽 自帶會心會強

要綁連擊弓, 無得玩大範圍支援

我淡出咗PVP

佢打千里含 似乎唔錯
支援打boss用 佢故定位置 手短都唔難發動

唔得
起碼3個60 其他人一定要40 應該

之前弓騎仲比人笑地形垃圾唔好用
依家

場場都話唔可以死多個n個 煩到

升埋龐德？始終高質步兵難死
利申未打過

我龐60 馬超開打個陣60（打完65）馬妹60 其他全40 都過到
得3隻60up 既話3隻我都覺得好重要
不過如果3隻60去打既話我覺得都係揀馬超馬妹龐得最好

咁升埋龐得上60 , 姓韓果件多唔多用?

用得最多係姓馬個d 同賈桓

無玉璽 我都會升佢玩

92幸運
仲可以再裝 命中香/玉龍/烏J

輸手短 贏輸出

齊裝鄧艾 有玉無引于（用緊貫/青皇） 司馬賈滿

有無位入騎弓

OUT司馬入弓騎, 不過遇到大俠呂, 道士死左就要比人屈機了

馬超, 龐德 Lv.80 , 馬妹*2 馬代 lv.50~55 等級足夠 好輕鬆

要求保住 on9 AI 個關 最煩

我龐80 馬75 其他全20

仲有單打 破唔到防會囉

又一次中招，李明比大俠斬撚死左😕
有冇人一樣case

你係俾佢反擊打死 定係佢先發攻擊打死啊?

你要企佢前面個個回合降防 等佢打你
你唔可以打佢

我知啦，我唔打得佢，咪會變左佢先發咁我就冇左無反

支援箭唔怕防會啦

I know
但係支援 個距離短
不過可能反為係優點黎
真係要實驗先知

世界級破處
93% 1 血呂布連miss 5下，之後畀人破撚死咗
呢隻垃圾game屈人買書無所不用其極

今星期腳踏實地打千里含抽六星

買書托咩
我係咁滿體
基本上最尾個幾日先黎料都未遲

4格唔得,比人打到仆街
我關索都放棄左

雖然馬妹就練硬
但關索到底大力幾多

梗係唔買啦
只係想講佢想屈人唔忿氣用金

黃忠吧

開晒科技
企森林打森林二哥打到1000千一刀
企平地打山地呂布有600血一刀
地形高咗企山地殺人易咗，即係引導都易咗

重點係，連槍同命中香要有

好彩冇升張虎
回頭是岸

個個都會心馬弓
調轉餵滿懦夫有冇得諗？

老黃其實玩咩裝

支援破特防

青龍弓 主要呢個

直接用呂布頂算

咁多隻5轉打千里含
始終覺得物系黎講最勁個個係花鬘
點解佢係連登咁冷門

冇減策傷/防連策袍
後排又難衝
我諗住前排易殺啲
唔俾機會支援

無金開人呀
同埋無雙玄武棍先真

二哥，策士，補師
幾時先排到花曼

關羽花鬘都好勁

由day1出game就儲金開尚香

關羽後備席之王
轉左黎坐冷板

如果你加0既係扇+12既係關羽d 裝咁法師咪變冷板之王囉

關羽高cost 係一大問題

仲要軟淋淋

千里行最勁緊係懦夫...

假設無強化都好難塞得佢落
我鐵膽 1補2賢
滿17 賢21x2 有時張角19 呢度都59/57cost
淨返42/40
即係出得關羽 就無貂嬋
咁對破防已經打左折扣

無裝都勁
23cost唔高啦

Fail
明明講緊千里含
二哥三刀其實都打得入精轉防
雪原我就係幫佢上大加速過去劈
只係輸地形冇刁刁咁百搭

自帶連反再反，單計技能無得輸

其實一直講緊千里行
郝昭勁係坦 但係隻抽都唔會有關羽咁屈

千里行懦夫好用d不過關羽都係核心黎，少數靠自己可以破特防既角色

一儲夠令書就好煩惱

呢個東吳德王嚴白虎，諗住試一試佢，入到去嚇到差D唔識打。。。＋36武安國，後面仲有呂布，公孫瓚同埋丁原，仲要佢先手，完全唔知點打，諗咗足足5分鐘。。總之最後都有D運咁贏到。。

可能我個陣太弱，下次都係唔敢試

神g清 你梗係用巨岩轟炸啦

me2 any suggestion

爆岩

想升曹屁 張燕 因為我抽左好多劍

曹丕既單挑係幾l勁的
會強令佢強左好多

張燕唔識評

27個呂蒙係咪冇可能打得贏
推人
回血
厚血
打全場
屈地型
破特防

有冇後悔唔升陳群

山地場出大俠呂 輕鬆連勝

試緊青皇于禁7回歸

打全場？
有zoc唔卡得？

直線全場
弓兵範圍

打左4 5次終於過到

聽日會一會佢

你兩下巨岩就搞掂佢啦

Boss 又係大俠呂
本身都已經唔打pvp 怕鬼左佢 點知佢係都要死出黎

第一場打咁多場仲未俾命中迫害

不愧係歐王

又係mp鏡
再重申多次 百里係非洲人
肯比d正路野我未

岩岩中完防連策 咁快又想中 儲氣啦

又黎20件垃圾 ？
同埋大俠刀都未中儲咩氣

合左成星期終於反讀心一次
再反棍

關索+馬雲祿 雙青皇
呂布+貂蟬+趙雲
洗唔洗咁惡打

合到絕影 好絕呀

馬而家有用

頭先打+12 連環槍 +6烏雞大buff鄧艾
1600攻
我仲派關羽頂
唔係miss 左一下佢已經死左

姜華有冇升火尖呂

姜華有火尖槍咩?
只知佢有大俠

有咩用

哇屌
姐係火尖大俠破陣棍陰陽弓全齊

呢個陣比李明撚死啦

絕影窄洗d
烏龍我就留左

一收到就分左啦 見到話有用當堂嚇一跳

強化完咪有用
我都留左隻+7的盧
想要埋烏龍
不過最好比左件頂裝我先好出呢d

終於搞掂左馬超傳..............普通

百里神指點下我十二點會唔會合到頂裝

終於識用李明，原來拎黎撚鳩d 近錢咁爽

終於識用李明，原來拎黎撚鳩d 近戰咁爽

大俠吳孟達做唔做到呢個效果

做唔到，因為死淨佢，之後係咁逃走 秒下一個秒下一個

輕輕鬆鬆公會任務4/7了......

根本就係用黎屈AI近戰, 擋晒近戰D攻擊, 超好用
點解我咁清楚? 因為我無朱雀棍lo

趙雲個先發無反係咪冇李明果個好用？

仲要低cost, 其他4隻點大食都夠

都係12格咁用
cost有差別

研發完科技唔洗再驚庇護工場任

咩科技? 自動合成材料 ?

識玩一定玩青龍玉璽金環三結

子龍比人屈騎兵兩箭，李明用青山屈會心硬好多

老虎地型適性都好過山岳

人地認錯人 升錯將咋

合住750舊青銅先

每打完五次就放個防守陣出嚟先
大俠防連呂
破陣金胸玉璽郝
破陣象裘沉水魏延
用嚟攻就死硬，唔知守會點

姜華用緊+12 白虎斧張飛姐 冇用火尖/大俠呂布

佢隻張飛好鍾意撞大俠呂

我記得佢出過破陣關
可能張飛做攻真係太高輸出所以佢唔想換/呂布未升好

佢話過佢組隊自己打得順就得
唔會理人地點虐佢

其實ching 最怕咩隊
我就覺得8風/郝+雙賢/高加值+自選裝既物攻隊好似ggyy咁都好難打

都係，最緊要自己用得順手

吹風呢個map 可以入樹林都ok 嘅，極限係三隻賢者，多一隻都唔打
物攻就唔揀魏延，又閃又高攻
呢個map反而唔驚郝，因為map夠闊可以拉佢埋一邊去打後面

細心睇 原來強清都升左3隻賢者

計落我都可以吹到6下風
白諸 司馬 各一
張角 郭嘉 各二

點解大俠呂打得痛關羽咖
頭先隻大俠玉璽呂先發打到關羽得番幾十hp
差d 破處

前幾日先拆左白龍戰袍,頭先合到把7星刀

帶白龍袍同7星劍都無打算練陸都都或者周都都

啱啱睇完post 就合左白龍袍 ，早兩日合左三皇。但係無諗過升do do.

又黎連擊炮
即刻15卷
百里點做野

老連咁早 升左隻周都都
依家係雪櫃度 仲未結冰

又係要拆 ，幾時先派件劉勝比我升郭嘉

又合垃圾

合垃圾 7000金
有dd用既垃圾（傷範劍）
非到冇力屌

我自身難保 你自求多福啦 88

法國玩呢隻game 要唔強求先會合到好野
愈想要就愈唔比你合到
所以而家開始我合親心裡都會求佢比35%xxx既武器我

GM：Got it！

原來西蜀4個團都係哂活動力榜度

團一有個吉位wo

要重新打返啲底分返黎

收d做任既番黎

呢個真

等緊隨晃ching重出江湖

其實應該慢慢將團4併過黎

武器日終於出武器畀我
陰陽弩

打得慢 百連勝都無用 一件破陣都無

弩好雞肋

陰陽弩一早拆撚哂

升到+11引導弓
岩岩打左下1700

引導弓 大俠刀 連扇
3大神器

下隻轉于禁 水場就出于禁

一早應該咁做
自從升左于禁貂蟬就變左用黎補血
除非被命中迫害

我一件都無

想強化7星劍 升緊陸遜

要嚟屠NPC好似唔錯

我都覺得優先收番其他團既人先比較好喎, 有無非freerider 既2,3,4團友想過檔?

呢D咁靚ge數字有玉壐先做到
我+12于禁都打唔到1000

團2 收一位

請重新申請

呂布用呢件係咪好乞人憎？

BBQ蔡子

用完即變垃圾
除非人地係靠道士打佢

不過用呢件雙法都死硬
想佢乞人憎必揀象裘做防守
做攻就防連策

最鐘意見到佢, 一野連石升天, 最乞人憎應該都係象裘

原來搵佢頂仲勁過關羽

鄧艾用先煩
推入咩老虎堆，擋降精多手二哥乜都得

咁留嚟千里行算

依家AI道士仲會放壓制
一彈又廢一件

屌 好撚垃圾呀我個陣

而家d坦基本上唔可以入法師範圍

打過反射袍+12連環槍上左大紅鄧艾
仲癲過呂布

幾時有限時攻轉精buff...

用弩既武將冇金技連擊，冇連弩射唔死人

你引導兩下送佢升天啦 , 用得反射起碼90%命中

鄧郝一齊出
打到想自盡

鄧郝 咁核人憎, 加埋防連陳牧師啦笨

鄧艾d技其實好勁
又特防 突破 連反
唔知點解咁少人用
仲要佢先得21c

因為山岳呂布太屈,有把大俠巳經統殺近戰仲要防箭 想玩煩膠黑超會更耐打

一黎有呂布
二黎同黑超同類 但黑超差唔多咩場都岩用

煩膠戰隊

3大煩膠 董承 郝昭 鄧艾一齊出

煩膠戰神NO.1 應該係曹洪

曹洪 可以量子化
斬十回合都唔中

印象太深刻, 3條友圍嘔左13個回合都唔死 如果整隊董承 郝昭 鄧艾 曹洪 陳群, 應該比夠30個回合都打唔完

打完轉呢個陣守 ai加成磨死人

一個白虎搞掂

我得左啦
不過想換槍比徐晃 有意pm

哇屌~大家過黎華山論劍啦

有無人練張飛? 開左奮戰一騎, 第3招開咩好? 連強好似廢廢地, 憤怒又應該頂唔到2下, 係咪開吸血實際D? 一野斬咁多人

合毒劍再拆毒槍+15卷
心想事成

順其自然齊齊抽毒武
法國合得最多個個係我最非個個都係我

憤怒乃千里行神技，連強就開嚟打PVP

張飛都預咗有出有入，吸果少少血之後咪又係俾人秒，雖然連強效果唔大，但張飛出完招扣完血後面嘅人就收頭

你真係合左好l多
合寶榜榜首
btw祝好運 加油

盲沖支引導弓加8都上唔到

我都合好多啦 想當年十萬金比我骰哂 都冇靚野 而家變左窮撚反而合到多好野

傷害: 第1刀100%, 第2刀75% (有連強: 第2刀=100%)

咁我係咪同你一樣
做咩自稱非洲又過我歐

張飛招金技得連強15% 對比弓兵連強50% , 人地仲要自帶

未計會心都咁樣一箭3000不是夢

有4把6星扇,鳳翼2把(連強),招涼1把(+5%傷害),1把(省20%MP),
但我最多出雙法,想合一把上去,
應該合走1把連強扇還是省MP扇?

省mp, 辣殺黎

兩把都無用

火尖槍 水牛皮 絕影 呂布 有冇得諗

明白

無

咁唔要玉璽都得啦...拆得

噉我返埋位虐npc算數

返工 偷打機 就彈左我game

口爆精上中buff定大攻buff
搞到我想升冇玉弓騎
引導弓 兩招攻擊輔助
破防之王

就咁睇真係唔洗玉璽都夠玩
用命中好過

3粒命中香
諗緊月英+蛇矛沉水關 連槍命中香張飛 破陣貂 引導馬妹

你咁多許可書咪升定先啦

應該+11 先咁勁喎

冇玉可以開多招攻擊輔助補數

如果1下都秒人既話, 玩引導香香都得喎, 有會心會強支援

艾加

唔介意手短 就香香夠晒暴力 又唔使玉璽

咁真係開唔過, 唔抵

但佢個連強好似用好少金?
唔係LV50 70 90金幣技黎?

50技, 好似4800金

同我諗法非常相似

玉璽都仲要,反而我想唔用主動 一般+7防1000血全部1箭死
係得+24精轉防可以捱到兩箭

哇HI, +12武招禁擊技真係世界級, 一野吹風5條友中哂 唔係30%既咩

有玉當然用玉
不過睇你d圖冇玉都好似夠做

AI 加成既野
所以有白虎補師好重要

無玉無會心強 咁洗鬼玩關索咩

10%混亂我都可以連續食幾野啦

所以而家冇玉黎講我想升馬妹多

睇你玩青皇定引導

青皇就唔要張飛 變花鬘
引導就張飛都出埋 咁應該最正路

青皇g援啦
不過重點都係會心強化

咁下一隻就升命中香馬妹啦

再打冇玉馬妹一箭扣7xx 直接秒左月英

無雙+12 既精轉文官, 係弓騎面前都係豆腐

其實而家極限傷害係咪會心強化玉璽貂蟬

薯皇呢次冇上個禮拜畀大俠逼害wor哈哈
不過你都打得比之前hea，我得閒先上去打都打多你兩場

想我用動物陣？
先發棍 破陣棍 引導棍 無反棍 青龍棍 全齊

金環 李明 刁 花 三娘？

李明經過兩三日終於做到全+7 裝

OUT 金環換番隻支援兵, OK喎

有劉ching白虎弓
但得刁夠力打精轉防
定係升沙ching

山地不嬲都唔會比大俠屈 我比佢打先但我起碼都贏地形 沙漠就真係
同埋打足真係冇用
試過唔打足真係番唔到轉頭 d對手又相對易食 一場既分數又多

月英

+16% 攻引導弓馬妹

即係我
靠道士之後射箭，一見到可以左上

頭先月英挑防連策呂布+陳群都贏左
一下業火會心扣7xx 殺鬼左呂布

頭先都好奇揀左東吳德王黎打
真係好痴線
好-6咁贏左 冇下次

我發覺人人打完佢都係咁講, 包括我

有玉有棍緊係沙皇

再反棍比咩人

都話咗，唔係一定贏唔到，但贏嘅信心唔大呢個真，浪費時間都諗點打不如打過另一個

唔計穢土佢係最多+12個個

好奇姐
以後都唔敢喇我

花鬘/貂蟬打法師

其實熊仔定位係咩？
同鄧艾/于/騎弓夾唔夾

但我有刁 金環啦喎 仲升動物？

連D5星都係+12

熊仔= 坦 , 破大俠呂 ,混亂人, 同弓騎超夾

無所謂喎, 老虎地型好, 除左新場幾乎全部都可以出場, 我有李明, 我都排緊隊升吳班

仲要係女女

佢我反而次次都打
佢啲人太容易命中 破陣都破走三四個

得一碌既話一定比貂蟬用
二來吳班廢過沙皇幾多下
升完之後合到青龍就

咁高防
打鬼得入

吳班同沙皇有咩分別? 技能組一樣 能力值問題?

爆攻關索都打唔入呀

6星連強扇係咪好野黎？

Yes，佢同命中都係偽6星

一ROUND打佢唔死 殘血左之後轉禍就GG了

菜菜有扇用啦

破陣沙+破陣刁+大俠呂=無敵

1400精呀

佢仲要著減策傷，唔係防連，好開心請佢食完兩下朱雀岩岩殘血,完全係咁#oh

點解依排吹馬妹既轉晒吹關索

1400呢D太碎料啦
你下次搵個1700精, 地形100% ge黎打下

2隻除左COST, 仲有咩分別?

想練張郃
有冇人知團結一致好唔好用

想試下擺李明呂布郝昭係佢前面

9x幸vs7x幸

挑戰40000金 成就

有d矛盾喎，弓兵多數企開一邊射人，團結唔到

應該係buff黎掛 唔會團結一rd先加一rd能力下話
同埋想要盡發揮g援都要企近d

yeahyeahyeah

I know that feel, 咁多棍做乜

冇青龍棍 恥笑開始

歐洲薯已經陣亡 非皇薯正式降臨

打完30 休息了

得我一個吹黃忠

唔要啦，冇開羊，唔想玩棍

點解20%都見到哈士奇團

棍王兩兄弟

一弓騎,一法師,一步弓 一齊圍爐取暖 都可以

又想學你講果句 圍爐bbq（被人）

你咁好記性既
我好似真係有講過 兩個月前

其實有冇人真係用過架

果陣 薯皇大力吹奏張虎有呢招吖嗎
而家張虎仲係被人遺棄中

張虎世界第一
邊個唔認同就好似我咁非

扮非死全家

巴打你小心d

我很非

連反劍同連攻劍, 邊把好用d

喂究竟有冇人真係用過架

我拆過破陣棍 同白虎棍

想拆倚天劍 點睇

拆
我都拆咗
keep 百錬劍夠做

agger

好串喎

有冇非洲仔一齊圍爐

連反

懦夫用?

九錫 青山 白龍 三件袍夠唔夠用 想拆白虎袍

我覺得懦夫用連反勁過連擊
不過百里神有連環

連反武升lv好好用

回血係千里行神物反射之後就係佢

咁我拆倚天

把連策強化寶劍比我玩到得番+8 決定合左佢 眼冤

通常千里用青山多過白虎
用袍既本來就唔多血

九錫 百龍 回血3件都係垃圾

非洲人係用呢d架啦 係咪搏屌呀

新手想問下砲車要唔要食幸運
幸福會加乜

原來係自己人

唔使 砲車練黎哂氣

新手 show us your 寶物圖鑒 & 5轉角色

大buff真係差好遠 開完關羽好硬于禁都破到一千攻

冇大方戰書 冇青皇弓 點打得死渡河戰隻賈詡

聽講破陣都ok

火燒

哪有破陣武

屠蘇延命散

又中四角紋衣

有幾多件

渡河戰咩黎

我尋日又係中四角。。。但都係見唔到劉勝象裘果D

哇屌隻game真係咁唔公平
我合幾十次都及唔上人地1次

合到馬同血帶又話你知咩

唔係話我件四角紋衣下嘛

除左炮以外既連環裝我應該合一萬次都唔會有一件

屌你老母，89%兩下都MISS

又合到綠色既輔助工具

祝薯薯中大俠刀

屌你老母3000張卷都上唔撚到加10
全服最撚黑當之無愧

+8
唔撚玩 垃圾game

30% 成功既強化連續10幾次都fail
乜撚機率黎 痴撚線

雙玉璽 j死人

佢真係調過機率黎 我都唔再同佢癲
用d銀升人 升陣形先

加7

調佢老母啦
而家連fail 15次都有
真係唔撚柒再玩 癲撚線

而家開始盲沖上唔番+9 就乜都唔做
Pvp 演義全部都唔打

出到7星，雖然冇用

累積40下15碎最高得一定兩次4星

原來爭小小就聯合lv11﹐大家加油
上到去有7星裝換

綠色輔助

我唔貪心 命中香就OK

15,000買個random 7*唔值

15000咁貴, 儲左咁耐先買得一件 許可證要幾多?

團一招1人~

唔好唔記得果幾隻馬,金銀車,M巾~

一定唔買輔助, 不過武器都可以係神撚弓,菊花弓 都係買證穩陣

手快有手慢冇

喂收個做任架啦

有無團4非洲人要入

百練劍用黎打千里行真係好正 頭一半都係出一隻步兵打晒

入game 裸沖 failfailfail
Kill app
唔洗再曬時間落呢隻垃圾到

好似1500

周倉爭9本書就出得世﹐等多4至5日到
想問下下星期係咩地圖?

又雪地 無限LOOP

好似係水場

合到雌雄劍...本身有金胸甲,沈水香...
唔想用郝昭,用曹二代有無得諗?

其實唔理PVP，根本唔使理加強

玩個演義都要幾千金開角 唔課金都唔知可以點
一個月得9千金 計埋pvp當多多9000
屌

演義 千里行全部100%過曬
Pvp 一場都唔打
已經冇野玩
所以都係唔洗玩

無所謂啦，又唔係爭第一，就算多一兩把＋12都唔代表一定攞到第一 加減玩吓啫

而家已經開始升d自己鐘意既角上99多過升勁技角

我見巴哈個數學家整出黎d details太少, 自己寫左個program run左10000個data
我計由+6升直衝上+12要幾多次, 因為+6係基本
以下係一d有用既參考數據

1) 係呢一萬次入面最少6次就上到+12, 最多要5106次
2) 平均係529次, SD係526, 換番錢係2.1億左右
3) 歐洲人(<30%) 係200次就+12, 換番錢8千萬
4) 非洲人(10%) 要超過1200次, 即係4.8億
5) 如果你唔係極度黑仔, 咁你會有95%機會係1600次(=6.4億)內完成

如果大家想知其他數據, 例如全用保留卷, 或+9/10/11先用保留要幾錢, 我都可以改下個program既, 睇下有邊樣多d人想做先

係喎，下隻想升孫策，純粹自己個人喜好

日日重覆就嚟連日任都唔想打

連登數學家 其實有無+12都係咁打, +7 打贏 +12 咪仲有成功感

睇完好想裸衝

課10包850萬之後直衝，你就可以証明自己係歐洲人

我而家都係玩升人
睇定有咩野演義要用咩野人黎升

同埋儲緊D冇用既7星寶
強化都係用黎升袋

真玩家

再唔開新野又無野玩

升人咁悶
尋晚比隻垃圾game 迫害完用印直接上馬超80之後做乜都冇做過 玩黎都曬時間

我好有聊咁喂佢食經驗果實

咁岩, 尋日升緊馬妹馬超德哥 3條友拍果實上80, 不過都係半個鐘就升完

睇韓服下次大更, 應該都係出下新角, 改下兵種相性 幾時出公會戰, 世界boss之類既野呀

我琴日都一路軍事訓練一路餵，7場就60-》80

我以前D曹操傳/夏侯淵傳果D 都未爆/100%
仲有大把野冇咩時間/心機玩

可以重覆喂？定係3round喂一次？
同加經驗%果d野又可唔可以一齊食

其實佢應該出多d兵種屬性啦
南蠻兵 黃巾兵 北方騎 npc就有 玩家用就無

應該將d永遠無人用既人remake la...

以前曹操傳仲有夢梅係仙人黎, 可以用修改器改黎玩

應該出d特殊兵種 好過出少年caocao

飛熊軍 白馬義從 先登 陷陣營 白毦兵

隻驚咁多潛力可以玩都唔識食

同埋要出下d屬性啦
例如東吳大部分打水戰要有加成
魏國騎兵加成...etc

棄驚保平安
口爆精同月經清最有遠見

演義如果做到姜維傳一半質素，用金幣開都照玩啦

張角徐庶其實幾高汁

可以連啪兩粒先委任

我鍾意夏候淵 徐庶 同白虎

少年乜乜乜就係新兵種黎

仲有隻軍樂隊/樂師既新兵種

張角徐庶補完魔王線，我都覺幾好
趙雲傳都幾完整，嚴白虎玩下d唔太出名既人都幾好

不過張角冇左黃巾之亂既過程，如果最後一關就係曹操傳第一關會幾特別

另外果幾個傳冇頭冇尾咁

嚴白虎根本成個故事都on9

其實唔太鐘意佢D演義成日走D白痴搞笑風格, 夏侯都還可以勉強接受, 嚴白虎真係ON9到 明明曹操正傳都唔係咁

認真個D好多都好廢......
趙雲同呂蒙都唔知佢寫乜鳩,又長又悶

如果劉備同孔明傳有當年英傑同孔明傳90%移植我課金又點話

手痕做埋用保留既情況, 數據如下:

1) 同樣用2.1億(即係+6上+12,唔用保留下既平均)
(a) 唔用保留: 63%完成
(b) +9開始用: 56%完成
(c) +10開始用: 68%完成
(d) +11開始用: 73%完成

2) 95%保證上+12要既錢
(a) 唔用保留: 6.4億
(b) +9開始用: 4億
(c) +10開始用: 3.7億
(d) +11開始用: 3.9億

3) 80%保證上+12要既錢
(a) 唔用保留: 3.4億
(b) +9開始用: 2.9億
(c) +10開始用: 2.6億
(d) +11開始用: 2.45億

4) 唔用保留下直上平均次數 (SD同mean差唔多)
(a) +6上+9: 30次
(b) +6上+10: 87次
(c) +6上+11: 217次

結論:
最好衝到+10先開始用保留, 但如果唔想keep住又升又跌既心情, pvp又要用既話, +9開始保留唔差太遠

其實佢應該出左劉備、孫家父子先，再出相關既故仔
另外呂蒙傳就係冇頭冇尾既最好例子，連中間過場都唔知做乜

其實應該學曹操傳咁斬件就真
劉孫孔依D長到痴線既根本大把位可以分開

Losangle乜鳩係邊個黎 貢品任都可以0%

團一好多人投機取巧

話時話係咪冇 孫權傳?
睇 成就 唔覺有

訓左冇睇 薯薯中大俠刀未

新收返黎 問團長啦 都唔知是咪連登仔

佢鳩作d兵種出黎 明明有真野用 係要用幻想類 軍樂隊笑屎人咩 炒人地西式淫遊詩人 但你而家係打仗 唔是玩rpg

軍樂隊都算，始終英傑傳出現過

D演義如果跟史實 其實好多故事都重覆哂 所以唔知分咁多個演義做乜

呂蒙傳好似冇左士別三日個故事 搞死關羽呢個應該係重點 但佢只係最尾一關鳩鳩流就玩完

嚴白虎傳呢d輕鬆搞笑得閒出下冇問題

其實我覺得演義偏向幻想類比較好 多d發揮空間 如果呂布傳有以前人地整mod果d咁多野玩就好

淨係玩過曹操傳

孔明傳都有軍樂，仲有糧隊
好似南蠻仲有蛇隊

白馬義從
移動力10
攻擊範圍1-3
帶突破攻擊
平地草原140%

公孫瓚傳竟然冇先登收白馬皮既故事
連鞠義都變左咖哩啡

真心可以平行時空咁，唔一定要互相呼應
例如嚴白虎打贏孫策、劉備傳上帝上身對付魔諸咁

劉備英傑傳有史實線同幻想線，
孔明有北伐死左，北伐成功同稱帝。
唔知係曹操ol會變成點

其實佢將一般跟返史實/演義，困難就ff故事，咁就唔使太重覆

棄左驚

if路線

陳到 白毦兵
王平 無當飛軍
曹純 虎豹騎
高順 陷陣營

嗚呀 可惜整隻game既係泡菜人 都唔知佢地識唔識三國

想送個ac 出去
不過咁撚廢有撚人要

我要

日日HEA打下休閒玩啦bro

極限優閒
正係做活動+千里行

好健康

聽講韓服一週年有新武器新效果

出新野 即係舊野被屌打
薯薯唔駛再日掛夜掛大俠刀了

棄驚保平安

因曹操傳棄左白貓

我都棄左白貓

我已經係咁

呢個又係十幾個post 唔見人，話有位又出聲留言咁

貢品任0%真係不可原諒

係時侯組織合盟?

點解會有人咁厚面皮做free rider
我由細到大都未做過d咁既野 如果自己係hea玩既 一定求其入休閒公會

其實馬超 趙雲傳唔錯
長度適中 單挑都多
反而呂蒙鄧艾好唔連貫 晤知想點
等埋呂布 劉備 孔明傳喇
好多關 人物故事又豐富

冇可能合到
就算團四 一定都有十個以上活躍會員 唔係點會4個團都上榜
不過呢幾日團4好似趺左出百大

你就黎會見到真正既freerider

孫堅傳10關 袁紹傳9關
估唔到孫堅多過袁紹.........
孫策傳14關
黃忠傳都有8關....
張飛傳13關
姜維傳得7關 即係史實冇if路線
呂布傳得17關
魔豬傳18關 一定同之前d傳重複好多劇情
張遼傳都有15關...關羽傳23關 咩料
諸葛亮傳40關 劉備傳41關 會唔會又係重複又重複
之前有人問有冇孫權傳 我見到有30關

呢d係我唯一會玩既模式黎

團4活躍會然

身上好多錢糧 唔知做咩好
唔想拎d錢強化

啱啱放監冇留意，發生咩事

冇事 日文兄應該係想講韓版更新
下面就同佢搞個笑

開新地圖, 攻城再開 (我估)

開台灣

開新技, 出新寶

升陣形

加果少少

入面有人話再反弓係垃圾 有冇人幫我留言話再反弓唔是垃圾

馬超傳果個活動 係咪唔駛拎全印都得?

反正都棄左驚 為左唔比百里神合親都神裝 決定吹奏番佢做齊裝歐皇 攬著一齊死算數

原來個日文師兄都係朗神眾架?

個新增鬼島
好似係逼人要拎多d寶物 唔可以玩精英制

中立據點攻擊

-攻擊時根據據點能進行2~8部隊出陣
-攻下據點的部隊們在當天無法對其他中立據點出陣(千里行)

中立據點防禦

-中立據點能配置10~20部隊防守
-防禦中的部隊無法對其他中立據點攻擊
-防禦部隊裝備的寶物卸下的話 其他君主攻擊時也是處於寶物卸下的狀態
-防禦的時候能進行部隊配置

小薯唔好走啦,天下倉生需要你!!
同我一齊棄PVP咪得囉

說好的張虎呢

比強化擊敗 too bad
反正+12左一把扇都唔係勁好多姐
你話好似不列癲咁一野兩把+12就勁威威姐

我唔明白喎

多左5個城 霸左有錢有寶拎
要用勁野守城 守得越耐越多野拎 唔可以無限霸

點都冇你咁威啦歐皇百里要乜有乜

守城果個 唔打得千里行
同埋唔準除衫

咁姐係+12愈多愈霸得耐
咪姐係隻game迫鳩你強化
咪姐係強者愈強
信我啦 早棄早平安
所有有同其他玩家有交流既mode全部都可以唔撚洗理

保持住唔課 又無咩影響既
anyway同我地繼續吹水啦

無咗你同百里互抽搞到我都想棄

唔課就梗架啦
同埋都冇話全棄
比我盲沖上番+9 咪玩番
9%機率一日可以沖咁多次理論上好快就搞得掂
不過好撚明顯真係合起上黎呢世都唔撚會合到+9

張遼應該會講埋係呂布時既事

如果關羽有23關，咁張飛都唔應該咁少
定係關羽會有if路線？

係要乜有乜 就一早整哂d連策扇性衣出黎玩啦
仲要徐晃既武器半年都未有

95%沙皇都連miss啦, 不敢相信

其實霸得越耐都係拎公文碎片銀錢姐
全部野都可以唔care
等玩演義架咋

可能又係魔王路線...caocao藍線

我咪話暫時除左演義活動千里行咩都唔玩

睇唔到點互抽
點睇都係佢係咁合神裝 我就......
老實講所有35%xxxxx /連擊強化既武我中沌曬咁濟
仲未計重覆個一大堆

馬超傳入面隻張郃識g援 好煩 曬我d米錢

5子良將勁係正常

可惜係隻隻弓騎都有g援技

好心佢改下魏國一線武將啦

拎曹操隻後宮蔡蔡 都屌打5子

快d升張郃
係喎 你有青龍弓 玉璽都未升弓箭手

明明張郃係韓信級
比d三國驚搞到變左廢物 甚至變埋女人

曹仁 周刀刀 都好慘
明明正史勁到仆街,曹操傳入面就做小醜~

邊個敢笑9 周都都
(帥哥mode)

于禁唔是弓箭手咩

我d神裝比你陰陽弓連策扇破陣棍屌打
唔玩啦唔玩啦

大俠刀兩把 不列癲都要投降啦 全game最歐

百里神
btw我走去升左大俠吳孟達玩

拆左佢咁咪得番一把囉

百里神吐露 天下歸心

而家開始d碎片唔用，等到開新裝先抽
仲有d裝合到上六星就算

如果新弩有一擊必殺係咪飛天？又會心又會強又一擊必殺

未咁快又更新掛

+12精轉防賢者 用mp盾=1900防 + 1200血

小薯點解要盲沖呀
之前我課左$6000都盲沖唔到一件上+12

盲沖之前已經連fail左十幾次30%
不過盲沖再fail多兩次+9 變+7

其實我都唔會比你好幾多
買哂所有銀錢包同埋金再換錢
都唔知洗左幾多銀，盲沖的機會不屬於我
我兩件+12 都係買左好多卷先上到
30% 可能6~7野先升一野，我好明白啦
講非洲，我唔會比你弱，只不過我課得多姐

我+9上+10 3000張都唔得
如果個3000張係課番黎真係會嘔血死
對我黎講6-7野升到一下我已經好感謝 唔會嬲到盲沖中伏
而家我盲都係想上番+9姐 攞番屬於我既野

安安份份有保留卷先合啦
我依家+7都用，慢慢儲，跌返落黎個感覺好差
我+10 上+11 都用左2800張
+11上+12 好彩三野得
個到1500張

有咩可以拆 好想拆大俠刀費事成日比薯薯話有兩把

介紹下

鬼同佢安份啦
我安份佢都迫到我唔安份
第一次+10跌到+7 我已經話要安份
點知即刻用卷連fail 10幾次
咁唔合理最多咪唔玩
一定要上番+9 先會繼續玩

呢個倉全game最歐
頂唔緊了

就係無咁快先要儲定d碎，舊武好似變哂垃圾

棄驚似乎係正確選擇
認真玩一定會忍唔到手係咁合

薯薯，有邊個未非過呀。
依家就住玩，一個月keep 返課幾舊算
跌返落黎個感覺，我都好記得
我課哂d 銀幣再課金個日，都有三次曾經上過+10,
之後心雄再禁跌到+9,+8,+7,+6
最後唔夠佢玩，加6上+7 都要fail 6次定7次，我就決定唔撚再買銀錢包😅

蛇矛右邊果把乜9劍黎
拆得

成日一場pvp 都冇打過都係由2x 跌到16x
隻驚睇黎都氣數將盡

打pvp 個陣見d 對手個個都起碼幾把+9或者1把+10up
我就得一把+9
我都認定我係幾百中無一既非洲仔
都算 尋日仲要拎走埋我唯一一把+9
頂唔緊了

連反棍 打pve好用

久團長講得岩呀
大家連登仔一齊開心玩啦
認真mode:我走去玩強化都唔見左好多錢 荷包果d
真心講句 西團需要你

sorry 認錯野

睇番條數課10包錢有8500萬，要$2600
而80%盲衝上+12要3.5億
衝唔到都好正常

pvp有條友關羽呂布都用玉璽
嚇鬼呀大笨象

上+9平均都要30次，sd都係30左右

純學術討論，睇平均意義唔大，要睇埋sd
大家咁非嘅原因係佢sd好大，大到接近mean
即係話非起上黎要多好多次先合到
盲衝大約個參考數字係85%合到係兩倍平均值，例如+6上+9平均30次，85%保證就要60次

唔係連強槍咩

儲到佢一周年update睇下咩環境先
畢境曹操傳係童年回憶有情義結

60次
真係60次做到我都滿足呀老實講
我就295000一個鐘
81個鐘 儘管睇下我做唔做到
我就預起碼要沖足兩個禮拜先上得番+9
Btw 95% +6盲上+9 要幾次 我估我會大過呢個數
今日就700萬左右用曬黎強化 繼續努力

係啦我都係隨便玩
件件都+7，得一件一直用券嘅+11
都fail咗好多次啦，反正唔盲衝就唔會跌
盲唔盲都係30%，無謂急

百里神被嚇既機會係0呀

點解人地會心打我防會心扣71 我就打人1 公平咩?

你試下一直用卷都+8+9睇下你仲盲唔盲
我盲沖係因為點用卷都加九
如果我尋日+10 到我都一定唔會盲沖啦
有頭髮邊個想做熾哥

望落D新技都唔係好勁. 應該都取代唔到破陣連擊果堆, 不過可能岩玩D冷門角

+10左又點 咪又係咁 有咩咁勞氣

貂蟬學乜好？
Mp,連擊，仲有一招？
用引導棒+mp鏡

叫左你升陣形
又嫌少

95%你預兩個sd左右，而家無電腦data係手，睇番之前個curve估
90次即係3600萬啫

我唔用魚撚陣架喎

+10係我應得咖wo
11次都上唔到既機率仲細過2% 咁都唔嬲得 ？
你打pvp 98% miss 都嬲啦
更何況我既成本大過輸一場pvp 咁多

咪住先 係咪真係陣形影響先 咁對面咪成百幾lv陣?係咪呀

5日
不過我估5日都上唔到咖喇
我經驗黎講就覺得佢個機率列出黎係30% 真係升起上黎就細過30%
反而+2-+7 個50% 實際合起上黎係大過50%

好多人d陣都勁高lv 唔出奇
同埋係咪弓兵射你呀
弓兵本身科技有固傷 再痛d好正常

用雁行陣+弓兵固傷, 我打D防會都有6X一下

問題係嬲完就算同嬲咁耐呢
同埋比我既話真係miss嬲d

btw
賭徒謬誤（The Gambler's Fallacy）亦稱為蒙地卡羅謬誤（The Monte Carlo Fallacy），是一種機率謬誤，主張由於某事發生了很多次，因此接下來不太可能發生；或者由於某事很久沒發生，因此接下來很可能會發生。

呢件邊個啱著

拆

我諗百里巴頭先應該被雁行陣打

升爆晒 弓箭 固傷加75
內政+10

90lv 真係有錢

睇左咁多個陣 冇個滿意

我就一定係連fail 11次嬲d
同埋而家唔係+10同+9既分別
係+10同+7既分別 精轉防法師冇左咁多精神力都唔知會廢幾多 唔打pvp 唔想比人屈機好正常
同埋你話我唔應該因爲連fail 10次就盲沖
人邊有咁理性
比你合寶連續好多件垃圾你都嬲啦 合得多垃圾 你明知就算骰完都好大機會係垃圾 你都一樣會骰
更何況而家兩件事同時發生係我身上 好撚痴線

大俠呂 魚l啦

中左MP攻扇
想升黑豬
有冇人用黑豬？
開咩技好？

任你拉你拉幾高lv都得啦
更何況佢升都升法師陣啦

等我聽日整個盲衝懶人表，一睇就明
btw，用保留點都係好d，因為有d免費打，有d奸商3萬一張
我個計法係計五萬

上番+9 我咪用保留

我試過錯手 擺錯陣 成班賢l變晒廢鳩
又唔順手 又細力
所以同踢波一樣 一個好既陣式係需要的
題外話孟達好好j

百里巴正解
連fail 13次嘅機會其實大過連上4次
睇開d啦

所以我會+9就開始用保留，免得激氣
而家連策扇+11等叫糊

你物攻隊既話仲痴線
必支援
不過而家130% s 防硬過我碌撚 做肉盾都好合適

係 我想做ggyy 2001
槍兵有計呀
張虎等緊你

用啦，玩game最緊要開心啫
成日跌真心灰

就係咁低機率都中到先勞氣
我咪話我+9 開始用保留囉
你+11梗係唔激氣啦
你試下用幾千張仲係+9 睇下會點
又或者+11上+12用5000張都fail 又睇下會點

其實我都差唔多 只係高你一個lv
+10
岩岩又清左d卷 冇咩感覺 可能我根本就冇精轉防

你冇感覺你既事姐
我就比隻game迫害得太多 心淡唔玩
Btw 你未變歐皇之前好似仲激過我

放慢腳步嚟玩啦，唔追頭100隻game其實好輕鬆，做下聯盟任服務大眾囉
強化其實得兩種模式，一係連升，一係連跌，我信你好快搵番件+9返嚟

想當年老子得一把蛇矛 一件象裘 用住一部狂彈game既廢機就打到上1% 你識條鐵咩

無拎出黎講啫
我+9開始用保留，+10上+11最少都有7次，無數過數黎咪得個嬲字都係最近先上到
而家有保留卷就買，五萬果隻

+9上+10呢
如果+9 輕鬆+10 +10上+11 7次都仲係30% 成功率個合理範圍丫
我自問都忍左好鬼耐 之前9次都沉得著氣 第10次 再禁下0.7^10 個數 即刻屌佢老母

無數啦但最少都5，6次
你換個角度諗，如果2%=唔發生，咁你呢都上唔到+12啦
你放大個別事件係無意思架

舉個例，你聽朝落街見到第一架車個車牌係DL3976，其實係一個奇跡黎，因為個機率係好細，正如你見到AB1234一樣咁細
其實係你將件事放大左啫
再講白d，你擲公字，公公公公公公公公 係同 公公字公字字字公 機率一模一樣架

計升到+12總共強既次數最公平
所以不列顛條pk一定係歐帝

一兩件啫
如果佢十件都係咁就真係好撚歐

錢黎架
我依家都唔會再咁強化了
運已過

咁又唔好夾硬黎講
我冇話2%=唔發生 係我太黑仔所以條氣唔順姐
擲公字個到 全部公（fail) 同有最少一個字（success)既機率其實差好遠
我只係要求最少成功一次姐 咁都冇 唔嬲得 ？
放大個別事件...人之常情啦 百里神都做緊

其實相對咁少既付出有一兩件已經好歐咖喇 就好似我咁 不過我係極非

但你既總次數一定係少過好多人.........

久團長課到v10兩件
佢3舊水兩件銀錢包又係兩件
極歐係冇得駁

大奇蹟日上番+9
拿我而家正係用卷 儘管睇下我幾時先+10到

一日未去到+12都唔知非定歐
可能你個path係fffffffffffssssssssss
其他人係fsfsfsfsffssffffssfffffsfssfsss

拿咪係囉
你放大多d呢d黎睇咪無咁嬲囉

平常心啦

g持 薯皇

或者啦
不過暫時我係非囉

正 一場pvp入面比人屈裝屈強化屈命中

追post變撚咗數學post

打機不知幾有益

一切都係官方設定
30% 50%都係官方自己set
我就唔信佢d所謂機率了
有台仔連續15個fail: +2->+3

機率係基於超大sample size

用咗800萬+9升+10
2次跌落+6

800萬上到+10抵到爛啦0保GE話

玩強化都玩左過萬，有次課左3K 就沖到件+12
個次買左4000張卷+9上到+12
另一次就真係嬲到唔想玩，課左6~7k 都上唔到+12
盲沖到加10,之後買卷，點知買左好撚多卷都係上唔到，最後梗係嬲得滯咁右下角啦，點知。。。。變返+9,再禁+8,再禁+7,.... 唔撚夠佢玩 放棄

清 2升3連fail15次嘅機率仲大過+7直升+12
問題唔係機率，係心理

扔石（4格個個）打花鬘扣得2xx
呢件輔個隻廢實係唔講得笑

關羽應該有過關斬將
再加埋南郡幫周瑜手，同埋水淹七軍
張飛最多打長板、入蜀1,2場
所以關羽多d係正常

得罪講句 唔想玩呢d五虎將傳

三國時代其中一場大戰-漢中之戰入面張飛佔有好重要既角色

根據官方嘅玩法，我諗漢中會交畀劉備諸葛黃忠打理

整理好強化懶人包

支持

連策強化寶劍有無用

冇
郭嘉連策都係命中寶劍優先

偏我出過3把連強但係0把金剛
利申：連強寶劍全部合曬

想問+12武有咩effect 好用？

吹風禁擊世界級

貂蟬救世界

哇 屌 又有新課金包

看透強化系統
等券強化上+12
本週應該得返4000金了
D人勁難打

係幾抵ge﹐不過唔課啦﹐一陣追唔到又嬲鳩
用返呢d黎打算

團長依家有幾多件7星

上得山多終遇虎
關三刀打玉璽貂比佢連反殺左

51件 係冇歐州扇,火尖槍同大俠﹐陰陽弓
淨個d都精英過黎

馬超傳啲turn數好少

團長就是團長
我呢D小薯得3件7*見得下人

大家課住等新裝(最快10月尾)

課得多姐﹐有人Ｖ８ 有三把４把連策扇
係我一把都冇

其實團長都係非洲人 認真

所以我特別明你
４０００張卷都上唔到個感覺我明我真係明

75碎5件1

２２１２２
３１１２２
第一次同第二次

22115
22121

我換左全近戰隊 歡迎sm

收左佢派既碎用200合左6星 再合中像求
再用保留卷終於上到+12 連扇

歐

你兩個都係一擔擔蝦我呢d非洲土著

我n個月第一日有運渣

我連扇仲卡緊+11

岩岩打pvp見到有非洲人+7青杖金銀車同絕影

果然重覆，又紫地紋衣

果然重覆，又劉勝衣

綠輔助

痴撚線

劉勝都可以組軍師隊
紫地紋我又無大俠刀用呂布，其他又無佢咁弱智

似乎都係拆

唔弱智都用得
法系傷害太強啦
基本上全戰袍職都需要呢件

我有兩件呢個加一件防會心
但只有甘寧同王氏弓兵兩個要用

原來早幾日唔小心合左個小米袋

唔要畀件我

拆咗變梅香，又係兩件

瘋狂啪果升馬妹

馬妹 羊妹 貂蟬 關羽 蔡琰 司馬 呂布 滿寵 郝邵

下隻咩好？

賈清/郭清

劉蟬

Del game

+1

終於上番100

120碎定200碎好......

唔好叫我15; 已經累計50下得1次4星

但係15合出黎星數通常最高

追我黎打
依家廢鳩隊

15碎會直出7星
120碎唔係5就係6
200碎未見過7星

我15未直7過
但係15可以抽好多次 多d機會 合上去仲要跳星 冇得輸

一睇都知好煩

關同刁我唔怕，係怕黑超

有花鬘4隻都唔怕
係怕法

我雙弓主要係怕呂布同弓，其他乜都射爆

200碎 13件有1件5 1件3 8件2 3件1

多撚謝晒

我最怕自己隻手，啱啱on99用刁撞大俠呂

75碎11112

歐帝

100%+12白豬中兩腳
升完佢山地場平原場雪場咩都唔驚
尤其你有兩粒滿殿兩件防連策

乜都冇 所以唔升

我決定升劉宮先

有冇人去試左三國BLADE 廣告賣得咁恆

大俠呂 劉宮 蔡琰 李明 貂蟬。。。
痴線架

聽講又係D得個模靚(淨係女);睇人行多過玩

入個POST睇 有人話好樣衰

玩緊
升內政要時間
武將要合黎升星，所以平民唔會廢，因為勁野例如呂布好難抽
幾多野打下，有推圖有pvp，但其實無乜技巧，都係電腦自己打
不過平時要掛機好食電

我仲未識唔用奶去打...同埋冇金開周圍紅周圍藍果d
等多兩個月後再睇下砌唔砌到薯薯眼中既百里歐洲team

得d女正，d仔有d柒

好 升完甘寧我就升花鬘

啱啱手痕 撳咗下75碎 1 2 3 1 1

我好耐無抽過15碎 太非
抽200當慳番d銀

以後唔抽1-7

最屈g既玩法係唔上buff上前頂到殘血之後變魔王
1300up攻防好似上面張圖咁
不過好驚佢頂唔緊死左所以邊個上前頂我都會上藍

團2有位 有意請留id

團1有位 有意請留pw

拆完第二本孫臏 又合返出黎
屌 好想送比薯薯

賊仔係咪用玉龍好？

玩曬啦你地

真心想送比你 我拆左佢算
暫時冇連策性衣 唔會練第2隻法系

200碎=6星
合一=山海經
拆
合二=孫臏
拆
說好的防具日呢

D防具係我度

全連登最非洲：小薯 徐晃
個個叫小薯既仲要成日比人誤會做歐皇

玉龍/血帶定命中香，有冇人答到我

血帶冇撚用
我一條都冇留

我會用命中香 反正賊仔本身多血

賊啲命中.....

有，李明鋪助應該最好係血帶

屌d ai 真係痴線
我月英于禁關羽花鬘 對面蔡琰
我咪委任
點知班傻b 柒下柒下咁行到痴埋一堆食朱雀搞到我差d破處

李明 一來我冇棍 二來我冇青山 三來隻野又唔係真係咁勁
所以血帶都唔洗留

我用果陣就好勁 係歐皇
而家其他人用就唔係真咁勁 薯薯好波

花鬘用唔好咩

花鬘必裝命中香

你歐皇人地次次會心點同
我用就比人兩下打死咖啦
連登最非你估流

好正
用左兩個廣羽戰書 一個正方秘書就搞掂左

下 我李明比人青龍電死喎

防連擊衣 比劉勝衣更強

是日笑話

咪傻 防連擊比人一野打死左

強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯強烈認同薯薯

仲諗住遲d升花鬘 得5星命中香

等到有7星先啦

馬超原來單挑贏左張郃

依家賢者咁又多地都係得90
劉勝都俾人打爆 有防連起碼可以博下

小薯係每日笑話
條on9 日日合幾把毒弓毒劍毒弩毒炮出黎

乜血帶真係咁廢咩
我仲升左1條+8
之前覺得得1條唔夠用

錯手用左2千幾金換銀錢升99......

其實花鬘兩下+紅蓮降到超過一半防
由得個+12大俠呂自己走來走去最尾先打都仲得

一箭收佢皮唔好煩

準備10連15碎
轉頭報告

咁易打暈佢呀

11131
21211

集所有毒武所有防毒於一生
獨步江湖

留名

馬超傳差賈詡個印玩完

好野又係15卷

差22張許可令升第12隻五轉

用得多正方秘書 就黎返唔到轉頭 好想下下都食

估唔到今日馬妹就可以出山

又派膠...

馬妹未裝金技就入左場

西毒

非洲黎講我認左第二都唔會有人認第一

點解你地咁多書，我都係遅你地少少5月開始玩，得5隻升緊第六隻

拎公文合 抽10券書 打日任 打日任 打日任

條友強化毒龍棍上+12就以為可以挑戰到我毒王之王既地位
簡直痴心妄想

我都做齊由第一日玩起都係升緊第九隻

以前唔知有咩用無銀時仲賣過幾本 而家有打足都係儲得慢 好多人想升

合咗無反刀，似乎黑超都仲啱用

鄧艾 馬妹 于禁 又無玉比于禁
鄧艾 馬妹 曹總 又妹下妹下咁

趙統

我都好少抽10卷箱喎
做齊任 拎齊公文 拎齊日任

我4月頭開波，升緊第11隻
點解差咁多

拆左倚天 又出返比我 哈

Sry唔記得咗之前抽過王箱
好耐冇開箱

再拆

傷寒論
駛唔駛出咁多法術書比我呀 全部唔要呀

屌你老母

穢土就黎15件+12

傷寒論都要屌老母 祝你日日中囉好未

謝，開都未開

啱啱都拆咗本地書，道具日

小薯我岩岩合都係閪野，有我陪你

辛苦打馬超傳返黎既6星咁就玩完

想當年我一打完合把靜止弓定mp鏡出黎
恨都恨唔黎

非洲人永遠都發唔到圍

好似好耐都冇合過把有用
係之前課到癲個時齊左幾把野

其實我合個d "垃圾"入面都有再反劍 青皇弓 沉水香 同朱雀袍 但係全部都重覆搞到拆曬
合到好似比隻game玩弄緊咁

拆孫臏出返孫臏呀
拆倚天出返倚天呀

講開講 我好耐無拆過野
嗱 只係你地唔要果d我全部留咋
烏龍 血帶 多聞 漢服

倚天都拆 無人性

孫臏留兩件好正常
倚天變傷寒論
而家有強化所有法術書都有用啦

烏龍 多聞 漢服傻既先會拆

有連策扇性衣先同我講有用啦

咁倚天呢

我都留左件地書
我白諸夠唔齊啦
法術書留黎冇死 加成太多

用過你就知廢 劍系全部都命中低 主動去攻擊都on99 得曹丕有用

話時話 烏雞馬點睇
我留左俾關羽 但好似又唔係大力好多

辣殺 唔玩極限精英制

我有呀 曹丕倚天 懦夫百鍊 唔使爭野玩

講真我又未驚過拆完d法術書唔會中番
4系都中過5次以上

有百煉咁仲講咩野..............

漢服係咩黎 未見過

你夠有
我想個個5轉角都有自己套裝啫

防連策道袍
評分得1.9

我以為你冇 咪站係冇既人既角度去講

超歐帝 唔玩極限精英制 可以幫咁多人齊套裝

叻啦
我d毒武加埋10件都可能有

係喎 我未中過咩

薯薯咁鍾意要法系書 我唯有個個post都祝你日日中啦

孫臏 山海 西書 火書 道士 全部都要
起碼好過毒撚放題先

話時話百里巴依家11隻5轉係咩

薯皇呢 依家幾多隻5轉

第時真係日日中幾本唔好喊

btw渣住連策扇又係用咩法書都得架咩
連策扇賢者既野 我識條鐵咩

中咩都唔會黑過我而家呀同你講
爛命一條

滿寵 關羽 貂蟬 于禁 賈詡 月英 李典 司馬 花鬘 郝昭10隻 老玩家黎講算少了
暫時感覺上司馬賈詡郝昭都係中伏之選
可能係因為我冇裝又冇教本掛

山岳騎兵 舞妓 道士賢者
奶媽 步兵 弓手 君主
策士 槍兵 馴虎

我仲用緊賈詡打山場 不知幾好用 好過出垃圾蔡

夠令轉多隻啦應該
張飛 徐晃果d呢
白虎斧咪嘥野喎

個個都獨當一面

佢個個都完全體添啦
我第十一隻張飛 之後馬妹
玩到成個姜華咁

垃圾蔡

本來想轉馬妹
但諗諗下張郃唔係好差姐 仲可以做4萬金,2萬金,300卷既任
司馬牌得劉曄同張遼睇落唔開胃

張遼,張郃都有團結一致 魏國咁鍾意團結架咩

張遼勁呀 輕騎黎講

btw薯皇會唔會考慮返槍兵呢:p
實測片係度

百里又要玩撚曬

雙大俠刀

歐，今個星期無反炮 先發弩 猛毒槍 啱啱又合禁用道具弩 一樣好d嘅武都無 麻目唒

等我試下大俠徐得唔得先

駛唔駛我試比你睇先

先手都企唔到條片個個位
呂布趙雲總係會無視廚房
不過睇住後面啲人打隻大buff先發，係幾開心

試多幾場，先手企到，後手會俾山岳衝
不過我分唔到係大buff/地形/大俠刀邊樣屈機啲

你地成日低估我

我乃五子上將徐公明

長驅徑入 所向無前

用慣于禁真係唔慣馬妹命中

仲要比你團友破埋處
仲可以為打得hea就可以一場都唔洗輸

你班仆街

唔需要我出手 佢地夠做

你地唔洗高估我﹐今個場我最易食

小薯神
花鬘用破陣棍定流星鎚好?
見你隻花鬘都係用流星鎚多

沙漠流星
其他場破陣

隻舞雞好定係沙皇加魏四拳好

利申，2把青龍棍同3粒玉壐但無靚袍

沙皇一粒﹐弓手一粒﹐淨一粒留起佢
3粒一齊出﹐好難打得入赫大哥

而家個陣係
二世袓，魏四拳，刁刁，于禁，田豐

打算練沙皇，但唔知換邊隻走好

我3玉係

沙皇 貂蟬 馬妹

弓騎黃BUFF必備

二世祖好用？沙皇換四拳or 二世祖囉
于 沙皇 刁刁 極限一rd打8個都得

二世袓叫做坦到下，可以塞到個位等下round 其他人衝上去殺

有冇試過用魏四拳坦？上防buff 加象裘應該唔錯
利申：我仲未用魏四拳上場

邊有象求，反而滿本二世袓著減35%傷甲，一round 多數都唔會比人秒

魏四拳企最前一定比人秒

9/15 孫堅升級活動！

#禪編
各位主公好
猛虎取妻限定事件大家是否每日有挑戰了呢？
別忘記每日進行挑戰成功，領取獎勵喔！
當然，別忘了提升孫堅的實力，準備迎接演義的到來！

📌活動時間：2017/ 9/15 ~ 2017/10/10

📌活動內容：
活動結束前，武將孫堅等級提升達指定等級，即可於活動結束後收到來自團隊發送的獎勵。
🚨含活動開始前已完成的玩家

📌活動獎勵：
40級：
30萬軍糧/30萬銀錢/25個木材/25個皮/25個礦石
60級：
500金錢/40萬軍糧/40萬銀錢/32個寶物強化許可書/40個公文
80級：
1000金錢/50萬軍糧/50萬銀錢/64個寶物強化許可書/80個公文
*上述獎勵非累計制

孫家3父子都80了

又要買黃蓋啦 5000金

5000金相對馬妹平好多啦, 獎勵1000金, 80公文=4證=4000金, 超值

差鐘會、陳登、張任、王異、鮑三娘同蔡蔡子就開晒所有人

我有七星精轉防袍 七星風系傷害35%書
應該升邊隻法師先最發揮到？

龐統

金蘭衣
終於都合番d 正路野
仲要唔係我隻臭手合

以後交俾女女合

那有女

比AUNTIE合

試下用腳合

其實我係用碌撚合

又話全物攻
欺騙我感情
做左懦夫打中間

ok即轉
我今日對左2，3次你

薯薯破咗處

一孤之白
仆街郝昭頂到我正係得于禁行到去打後面
最尾得番月英郝昭血戰
話明血戰仲要對郝昭 我輸硬啦

我個隊正野黎
關羽上山自殺
貂蟬于禁豆腐
Ching 仲要法隊

孫家三父子都未開

吊住你地尾打極都撞唔到你地

艹

黃蓋打孫堅傳？

個妖域勁煩
係咁見到但係又冇可能打得贏
好心佢就爆上去啦

郝真係損人不利己嘅代表
所以我放佢去防守隊

不列巔清個陣換埋隻刁, 入隻郝昭落去真係超級防守陣

成日出大佬杰同妖域係左邊, 阻住哂

仲有不列癲峰

我轉左隊了

係
如果郝昭配大俠呂就正
對穿牆殺
郝昭+法師 你打埋我個份

繼續用李明撚狗﹐但遇過D ZOC 貂走黎破鳩我個李明陣

孫堅連開都未開

一狐 啲裝好平民喎

小薯你歐過佢好多

卡係800金 可以點執個陣

唔知你有咩裝喎Ching

一把扇 一件勝衣 百鍊反射郝
勁過我地好多

小薯依家有咩野裝係想要﹐下個POST幫係祈福

80%真係好撚吊詭既數字
又比佢逼害

93%同94%都係

唔夠cost出雙大俠

大俠百里又捉蛇?

低過我既都是辣殺

吳孟達先係皇道

媽！我得左啦！
一下+11上+12

有冇六星扇？蔡琰、張角、龐統都好過司馬
刁刁要升啦

好多裝可以拆再合..

6星扇好似拆左
除左呂布 貂 有咩有前途d？

鎮團神物：小薯傷心扇

ching一定課左好多碎片
咁多裝。。。

兩件劉勝又孫臏又破陣槍...
me深潛

一個新人d裝就咁靚 嘻嘻

3下80%都唔中 之後被反殺 又斷左連勝

一出果陣玩到而家
不詔中途半棄每日登入拎下野咁

冇理由卡喺800金喎

係何文田站玩緊曹操傳既巴打

可以點執??

我周時都係果邊
不過唔係我黎

王箱26
皇 154
公道 62
碎片課左0舊
28件7 算係咩水平
有冇清做下統計

我頭先用呂布屌隻象裘沙皇 第一野中第二野唔中比佢反到一滴血 之後佢仲有破陣呂破陣刁
我諗住混亂呂布 我再用刁收兩個頭 80%混亂又唔撚中 咁唯有用刁直接打 點知真係一野中一野唔中打唔死呂布 我得番李明未郁 淨係打得死隻沙皇
之後就比人用2隻破陣收左皮

中哂上面既機率係
0.8*0.2*0.2*0.7*0.3

破陣武好on9
但係80%仲on9

28件
咪歐洲水平囉屌

薯薯成日話自己拎哂d卷抽箱 但都唔夠我多 仲好意思話我歐你非
我176 80 56

點解會咁
我玩咁耐一隻500本都冇
正係食關鍵能力既100本
其餘d卷抽曬箱 間唔時仲會用金抽

因為我課金勁過你囉你估d真錢流架

又話企硬唔課

我
皇帝 181
王 150
公道 55
碎片課左3000塊應該

無課過成撚日話自己非洲
dllm

以前課果d

咪係囉 所以我個計分表一直都想加入課金因素
有d人又賴帳話唔計

160 50 10
25件

我得24件，課多過佢100倍

我都係收陣皮先 梳

合左廿件兩星先得1次跳到上四

千里行隻呂蒙真係拎住支加農炮
頭先冇為意8個人都一條直線，好撚壯觀

只要有反射裝永遠真大佬都係27關

有冇慢鏡重溫

太壯觀，我連cap圖個制係邊我都嚇窒咗 唔記得cap

唔夠cost出唔到徐晃呂布刁刁賈詡滿寵
試下徐晃呂布賈詡滿寵 剩返果隻出咩好

劉宮 呂布 徐晃 貂蟬 蔡琰

冇劉宮 唔好講future tense ok?
同埋冇大buff 大俠徐晃唔會勁 輕易比人射死

袁紹傳要開兩隻金人 大家儲定錢都得

曹總 鄧艾 馬妹 滿寵 賈詡
用慣左又唔算太妹下妹下

認真，擺隻坦觸發徐晃援交、幫手hold陣形好過用呂布

呂布可以防弓 又可以跑得快打人後排喎

有大俠唔用呂布
如果大俠孟 大俠呂 郝昭 李明 蔡琰做防守會點
進攻：貂蟬 呂布 劉宮 蔡琰 郝昭/賈詡

真係唔好講到大俠呂進攻咁勁
我而家多數都係擺李明擋人近戰 保守好過進取 呂布一推唔開人就收皮

真係用得太多卷抽箱 而家劉宮冇教本食 淨係食到武111幸111

槍兵入樹林上細藍已經好硬
李明貂嬋徐晃呂布滿寵 ok?

雙槍呂布

感覺上d功能好似重複哂

算 冇滿殿香唔玩徐晃住

我真係唔識玩戰棋 又豬
唔夠呢度班連登百強咁勁 好彩我唔追百大

很想要吧？

太高防喇 打唔入呀

薯皇又hey0人

極限精英制

有防連策袍既話會高好多勝率

用大俠刀換 有意pm

Agger and pmed
一件金蘭 兩件防連策 一件駱裘 一件象裘 點分配？

點解d人可以輕鬆行過懦夫條防線 戰棋之神

殘血于禁係佢下面都唔打
係要打花鬘

有咁多勁野 仲駛乜要駱裘呢d垃圾

佢意思係攞呢d黎換晒你d歐武

駱裘于 呂布秒唔到 要3刀先得 拖時間一流
金蘭衣今日先合到 升都未升

秒唔到d人仲開心 破陣~~破陣~~~破陣~~~~~

我全部箱拎哂獎勵啦，全部抽哂

呂布秒唔到駱裘于 但係貂蟬得
換埋金蘭衣對面貂蟬就冇得破陣

爬完文 想問下 貂呂外有咩要升?

Chung 你好
有好多可以升 策/賢 內建連策 例如張角，龐統，蔡琰等
另外坦升郝昭
再建議你分解一d再合 如爛弩爛弓爛甲等

題外話 有冇公會玩緊 會積極做任嗎

初期黎講
補師=賢者>弓兵=舞姬>山騎=步兵>再諗其他

另外驚最大限制係80上限升99上限(五轉)要用好珍貴既材料;
快極都要兩星期先轉到一隻,新手就更加一至兩個月都好可能轉到一次

有D角勁但後期先用到(重騎,道士,依家既騎弓,武鬥家)

有冇邊把槍要留一留？

蛇矛引導
另外兩把冇乜用

魚骨玉璽喎強清

好 拆咗能力下降果把先

炮有咩用
兩把連環一把主動都拆曬

留一炮
等改版

反射甲拆唔拆一件好

凡事留一炮

升左豬腳 司馬 係咪無乜用?

入左西蜀果個 係咪呢到團?

韓國一周年改版，多咗4個台灣中立城
升晒懦夫＆曹洪＆董嚟守，有冇得諗

岩呀 升張角龐統蔡琰呢d本身有連策好d
因為你有劉勝

虧你諗到

其實要打點都打得爆掛 不過最後都係鬥多五轉鬥多寶物

1,2,3,4?

+12又唔夠人多，令書有淨
不如諗下啲濕鳩陣陰人開心下

又要攻又要守 唔慌夠用

無1234

一團咪冇數字

團一而家lv排26 活動力46
證明團一呢排柒左 大家給點力ok?

岩岩試完徐晃 乜命中都唔用既情況下.........

一野都打唔中人 bye
加左大buff之後比于禁射左兩箭 扣41一下 但仍然比呂布破到防

呢個係我隻徐加細防buff大攻buff大黃buff既數據

魚骨有用？有把六星都係會心強化比我合左

攻最多8隻
守最多20隻

即係手頭上PVP陣容已經夠攻
淨係要諗點守一個據點

下 打得一個咋咩?

雖然你甲+0 但關羽中藍正常會=佢大藍
Debuff冇用咖
要坦就開防輔 攻擊傷害增加啦

咁睇 強化都影響幾多下。。。
我隻孟達1265攻 大紅後。。
一鳩收呂布皮

+12?

有冇攻擊命中開呀 都打唔中人...
坦又坦唔起法術 冇防連策 結論 放返入雪櫃 哂左幾百萬學斬馬jer術

大俠本來就唔係佢既武器
你夾硬質比佢都冇用咖

係咪你嚟？
裝咗命中香都打唔中呂布
打中就應該一野秒嘅

如果打得中人 大俠完全矛問題

有4個城，贏咗要分人守，學你講，邊有咁多人
專心諗點守一個啦

仲有野未講
我用徐晃果場
對面呂布唔打佢 係都要兜遠路去打我隻呂布
好彩我學識薯薯計格仔theorem 打走左佢

原來槍兵攻防都s咁惡
仲以為佢攻a 防s 同關羽一樣
可惜冇連環槍/大俠刀 升唔到晃哥/達哥

非洲人好慘 又冇靚甲又冇連環槍
一世都玩唔到徐晃

徐晃收皮啦 返去千里行玩jj啦 出黎pvp獻醜

槍兵仲有部隊效果12%加攻

痴線咖

痴線咖
頭先揀左個痴線佬黎打
大俠反射呂
沙皇
引導弓關索
+24白諸
我關羽想隊穿牆殺呂點知比沙皇反死左
過左第一個回合已經死剩貂蟬花鬘
好彩花鬘咁岩殘血秒關索白諸孫乾先贏到

真心 你把連槍可以試下俾徐晃
擺隻坦卡位
支援串燒 諗得過

真係唔到你唔信邪
我又見番隻象裘沙皇

我又用番呂布打佢 又係80%之下第一下中第二下唔中................................好彩今次我加大防buff 佢兩野加埋扣我500only

邊有咁易g援到 當ai傻架咩 範圍兩格既打坦 企係坦後面既槍兵已經掂唔到 一格既企坦斜角 槍兵又係掂唔到

咁就張虎啦
認真
不過實用性唔高
好難度到位佢大俠呂正係打到前打唔到後
後手更加係冇可能
除非升多隻先發無反頂 不過極多餘
徐晃必綁連環槍
靠連反秒呂 主動輸出
不過徐晃其實好靈活
隊穿牆秒呂又得
引導秒都得
係就只係怕佢正係可以係中間位靚地型到行 企咁前好易變燒豬
所以我先唔升著

佢意思係徐晃放頭
後面搵隻野卡著等大俠呂推唔走徐晃
如果要係沙漠場之外既場屌打大俠呂其實方法好多
花鬘 關羽 道士/法師 鄧艾 都ok
一到沙漠花鬘關羽即刻頂唔緊
所以通常正係會係沙漠場吹奏大俠刀

不過認真 張虎/徐晃 同大俠孟達完全兩種玩法
我隻野企正中間樹林位就等佢地近戰衝前送死
even miss都好 下rd就揾郝昭上前引夾攻

如果你話用主動槍的話 我諗唔可以做卡位角色 試下企郝昭後一格
但又要小心俾人貫穿

你隻孟達著咩甲

都係當我冇問過 歐皇咩甲都有

冇連反打大俠好甘
所以關羽基本上唔會棄
以我手頭既裝得物攻角得張飛同佢同花鬘剋到大俠

張飛係好 但預左自爆先囉
上完大紅俾佢衝去殺敵都唔使旨意有命返黎

都好過殺唔到大俠呂
頭先大buff呂布平地秒左我冇buff花鬘
佢一死左就差d輸
好彩咁岩佢隻+12白諸個橙buff完左先打得佢入

今個禮拜有運
好多場都係花鬘救世界/佢+12賢者冇左橙buff反勝

薯皇世界第一
今個星期 成日睇chanover唔順走去打9佢
有次拿隊5物攻打
灰飛煙滅

懦夫打千里行好勁 d卒仔幫佢r jj痕

出街記得睇路 出入平安

返千里行玩jj啦

打到24關千里行 有咩要注意

如果用老本行打chanover ching贏唔贏到

全隊換晒防連策
要打成6分鐘先贏到
好驚行錯步

佢呢隻級數贏到已經好勁

又合到正野

的盧

幾時先肯出滿殿香比我

我覺得它可以

btw 衰鬼強清 夜媽媽唔訓走去打pvp
點解我知 因為我入場打你時show33分
完場時有39分 thank u 晒

兩次都比你欺騙感情
今次再做懦夫打中間
訓教

送十隻比你 你比連策扇我

啱啱打玩ps4清清次數就訓

今個禮拜係呂蒙勁d，其他都輕鬆打

LosAngelesXXX
btw可以收多個人

今個場騎弓炮台

中左漢服 真係有用?

大俠呂真係騙人布黎
李明同佢玩左3RD都打唔中佢。

件金蘭衣7次就+7到
如果30%都係咁就好喇

有時真係連著嚟
所以我一fail就放一陣先
一成功就一直升到fail
通常都到+3、+4先fail

所以話佢50%實情高過50%
30% 就低過

公會一到11即抽七星輔助抵唔抵屌
有用既輔助得好少

好彩有5個任務都頭十名
唔係實畀人踢

玉？

我就儲住等6-7券
雖然唔知等到幾時

應該棄咗啦

抵 我都會即抽

15000點咁貴..儲2個月買得一次, 仲可能出3寶 換證好過

你咁多玉璽又點同我地

屌佢老母
俾命中迫害 輸左俾死外掛佬穖土
仆街外掛佬死全家

糞土都夠膽挑

唔係命中迫害 破陣破死左佢啦
冇7星命中香

幾時有命中香就打得中既錯覺